有冇知道發生咩事

今日朝早部機好地地，之後今日見屎忽痕所以拆左部機清一清塵。
清完之後按照翻之前咁插翻好啲線。 明明見到motherboard著左燈，但係我點禁個開機掣部機都係零反應，同熄機一樣冇反應。明明機殼嗰啲電線都插好晒落個底板到。。
有冇巴打知道係咩原因

rip

唔識砌機就咪亂掹啦

model answer:
鋪返D塵上去

咁有冇補救方法

痴返啲塵上去啦

拎水沖下

影張相黎睇下先啦

唔識就唔好搞佢啦

你太屎忽痕了

Btw, 我係用呢枝清塵

恭喜您可以換新機

我試過係甩左條電線

下次不如用洗衣機
仲乾淨

嘩~屌！
你直接噴落去抹啊？

簡直同新嘅一樣
代價係開唔番機

一通過電

唔係wo 空氣應該冇事架wo

點解走線咁撚樣衰

唔識就唔好亂咁搞啦

啲線整齊到

攞枝抹傢私既野抹電路板

屌你

咁有創意 定回帶